可以無大台，但唔可以無組織，可以點做？

有咩方法可以有組織得黎無大台？

我覺得今次好多地方組織或者唔同朋友圈都有自己協力組織做野

但其中一個問題係太多單飛/素人/義士，係獨立存在上前線，佢地埋唔到堆，或者無信心唔知信邊個
只可以task by task咁見有咩就做咩，得個勇字，無組織仔細分工係難成大器

呢個係走啦撚成形原因，無大台無組織，軍心容易動搖，兵敗如山倒。
至於解決辦法，仲未諗到。
可以參考csb手足寫果篇文

學烏克蘭咁，開始搞地區性武裝啦

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾